big 雲同 我要見指揮官有冇做過愛？

冇做過愛死都要攬住舊雲一齊死做乜尻?

有
冇

無民主黨全力支持又點會有今日既我要見指揮官